幻愛、狂舞派3、一秒拳王，你會點排？

我最鍾意係狂舞派3，之後係一秒拳王，最後係幻愛

幻愛：
劇情一般
痴線佬遇著閪痕港女
睇唔出有咩大道理想講
唯一印象最深刻係欣欣對男主角講嘅一句對白：
「雖然我嘅存在係假，但係我哋之間嘅感情係真」（意思大致係咁）
我覺得呢句喺套戲入面嘅地位就等於一秒拳王入面嗰句「柒咗避唔到，一齊捱」

狂舞派3：
我本身唔識hip hop
但係除咗感受到一班演員對hip hop嘅熱愛
成套戲其實都係圍繞緊香港嘅選舉
姑勿論你同唔同意佢嘅立場都好, 我都睇到好有共鳴
同埋有時聽佢首歌會聽到眼濕濕
《歡迎嚟到呢座城市》

一秒拳王：
身邊好多人睇完再睇
少有會睇到眼濕濕嘅一套戲
特別係國腎個仔瞓醫院病房兩仔爺一齊傾計嗰幕
冇嘢想補充

Btw我仲未睇金都、夜香鴛鴦深水埗，好羞愧

痴撚線，開post唔夠一分鐘就兩個腐皮

喺連登屌幻愛

討論下, 冇傷肝
大家都鍾意高質港產戲

一定係幻愛。太真

一秒拳王

一套葉問4已經屌打曬呢啲低成本新導演無聊傷春悲秋片啦
我仲睇咗兩次添

走啦你, 我唔想搞大佢

一
幻
狂

睇哂金都叔叔幻愛夜香鴛鴦深水埗一秒拳王
反而無睇狂舞派3
個人咁排
一秒拳王>>>>金都>>>叔叔>>幻愛>夜香鴛鴦深水埗

一秒拳王＞幻愛＞狂舞派3

以下個人觀點 唔好屌咁大力

狂舞派3拖戲拖到好冗長，太多支線故事交代得好唔清楚，例如佳仔、係咁loop好人一生平安個呀婆嗰啲，同埋最後個結尾完得好突然，好似高潮到一半就冇貨咁。

幻愛唔知點解，我個人覺得有啲悶 可能戀愛題材唔係個個啱，但係係好特別嘅戀愛題材，係我自己冇乜feel姐

一秒拳王我前前後後睇咗3次，第一次睇完覺得好熱血，喊到收唔到聲第一個喊位係良仔醫院嗰幕，比個豆釘搞到笑中有淚，個父子情真係又催淚又搞笑（btw 良仔勁得意）第二個係天仁喺另一個平行時空爬翻起身嗰幕，好唔識形容呢種感覺，因為套戲有好多對白同橋段我都覺得係對香港人嘅暗示，所以呢幕我自己聯想咗好多嘢，然後爆喊，然後同自己講一定要睇第二次第三次

狂舞派3>幻愛=一秒拳王

三套都正野

鍾意食屎重要周圍同人講

狂舞派3 >= 一秒拳王 = 幻愛
真係好難排

幻愛＞一秒拳王＞狂舞派3

Same

其實幻愛唔係愛情電影

一秒＞狂＞幻愛

一秒拳王>幻愛>>>>>狂舞派3